在牙買加，我們相信沒有所謂的“芒果太多”，儘管最近，我們開始看到與外界分享這種珍貴水果的價值。 享受芒果的終極指南|Purbita Saha | 2021年7月13日|大眾科學 
 我們看到艾米·梅多里奧正在吃小黃人冰淇淋，而她的表姐卡塔莉則在享用芒果，她們都是從人群中閒逛的小販那裡買的。 我們在海灘吃什麼|理查德·摩根| 2021年6月24日|華盛頓郵報 
 在相鄰的田地裡，孩子們在排隊購買墨西哥捲餅或裝在塑料杯裡的芒果片的人群中踢球或互相追逐。 一個醫療團隊是如何將COVID-19疫苗帶到難以到達的西班牙裔社區|喬納森·蘭伯特| 2021年6月18日|科學新聞 
 法官寫道，瑪麗亞·狄奧多拉後來能夠吞下瓶子裡的水，以及香蕉、芒果和桃子的碎片。 當出生出現嚴重問題時，佛羅里達州保護醫生，迫使家庭付出代價，卡羅爾·馬濱·米勒和丹尼爾·張，邁阿密先驅報，2021年4月8日 
 El Chamongo將龍舌蘭酒與芒果、酸橙、菊苣和廣受歡迎的塔金香料混合在一起，帶來了一種辛辣鹹的刺激。 Paraiso Taqueria是一家五顏六色的彩虹餐廳，Evan Caplan, 2021年3月25日，華盛頓刀鋒 
 這是一款明亮的，可飲用的IPA，由乾燥的美國啤酒花製成，帶有芒果和百香果的味道。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 曾經生活在森林深處的蝙蝠現在靠芒果樹和養豬場附近勉強維持生計。 蝙蝠與埃博拉病毒的聯繫終於解決了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 這裡生長著好幾種香蕉，芒果的季節也很大。 海螺共和國路易後院的神奇大餐簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月13日|每日野獸 
 在河流的一個彎道上，樹葉叢生，藤蔓如簾子般從高得不可思議的芒果樹上垂下。 揭秘聖基茨|黛布拉·a·克萊因| 2014年6月21日|每日野獸 
 芒果推出大碼系列:西班牙零售商芒果宣佈增加一個大碼系列，名為Violetta by Mango。 Lululemon創始人辭職; 維多利亞貝克漢姆的婚禮頭飾賣不出去時尚野獸團隊| 2013年12月10日每日野獸 
 這座清真寺式的建築坐落在一片芒果樹林中，規模相當大。 紅年|路易斯·特雷西 
 這裡有三棵芒果樹，無論從樹齡還是大小來看，都非常引人注目。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他們的主要位置是在Durgakund郊區的一些巨大的芒果樹上。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 我們到家的時候，科比已經把他的臉埋在一個巨大的芒果裡，滿是芒果汁。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 芒果也從印度引進，並被帶到希爾高地作為第二個家。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種